<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<!DOCTYPE tv SYSTEM "https://iptvx.one/xmltv.dtd">
<tv source-info-url="http://epg.it999.ru" source-info-name="EPG it999" source-info-logo="http://epg.it999.ru/images/logo100x100.png" generator-info-name="EPG it999 generator xmltv v2.1" generator-info-url="http://it999.ru">

  <channel id="618">
    <display-name lang="ru">Мама</display-name>
    <display-name lang="ru">Мама orig</display-name>
    <icon src="https://raw.githubusercontent.com/Lorax121/epg_v2/main/icons/pool/e218cd72572a6bba05f3a0fc380e37eb550d8596.png"/>
  </channel>

  <channel id="700">
    <display-name lang="ru">Мама</display-name>
    <icon src="https://raw.githubusercontent.com/Lorax121/epg_v2/main/icons/pool/e218cd72572a6bba05f3a0fc380e37eb550d8596.png"/>
  </channel>

  <programme start="20260121232500 +0300" stop="20260122010000 +0300" channel="700">
    <title lang="ru">Время малышей</title>
    <desc lang="ru">Какие бывают геометрические фигуры? Как расшифровывается аббревиатура ПДД, и почему необходимо им следовать? Главные герои из мультсериала «Азбука со Смешариками» помогут найти ответы. «Аркадий Паровозов» и «Три котенка» расскажут в рубрике «Умывашки», почему так важно соблюдать гигиену. Также в игровой форме ребенок будет узнавать новые звуки, буквы, слова, цифры, цвета, петь песенки и веселиться! Все программы тематического блока специально разработаны и адаптированы для детей до 3 лет и помогут малышам в познании окружающего мира. Россия, для всей семьи, досуг, хобби</desc>
  </programme>
  <programme start="20260122010000 +0300" stop="20260122025000 +0300" channel="618">
    <title lang="ru">Время малышей</title>
    <desc lang="ru">Какие бывают геометрические фигуры? Как расшифровывается аббревиатура ПДД, и почему необходимо им следовать? Главные герои из мультсериала «Азбука со Смешариками» помогут найти ответы. «Аркадий Паровозов» и «Три котенка» расскажут в рубрике «Умывашки», почему так важно соблюдать гигиену. Также в игровой форме ребенок будет узнавать новые звуки, буквы, слова, цифры, цвета, петь песенки и веселиться! Все программы тематического блока специально разработаны и адаптированы для детей до 3 лет и помогут малышам в познании окружающего мира. Россия, для всей семьи, досуг, хобби</desc>
  </programme>
  <programme start="20260122025000 +0300" stop="20260122030000 +0300" channel="618">
    <title lang="ru">Мир занимательных игр с ребенком. Учимся, играя вместе</title>
    <desc lang="ru">Всего несколько минут в день помогут вам весело провести время с ребенком и одновременно научить его новому! познавательное</desc>
  </programme>
  <programme start="20260122030000 +0300" stop="20260122032000 +0300" channel="618">
    <title lang="ru">Формула еды</title>
    <desc lang="ru">Проект для тех, кто хочет долго жить, старается покупать только полезное и заботится о здоровье. «Формула еды» – это большое гастрономическое путешествие доктора Сергея Агапкина по стране. В поисках самых полезных и вкусных российских продуктов, ведущий отправится на фабрики, фермы и поля, чтобы своими глазами проследить весь цикл производства и выбрать именно те товары, которые не только не навредят, но и помогут сохранить здоровье семьи. Вед.: Сергей Агапкин, Анна Цуканова-Котт, Сесиль Плеже. Россия, 2020–н.в. развлекательное</desc>
  </programme>
  <programme start="20260122032000 +0300" stop="20260122050000 +0300" channel="618">
    <title lang="ru">Время малышей</title>
    <desc lang="ru">Какие бывают геометрические фигуры? Как расшифровывается аббревиатура ПДД, и почему необходимо им следовать? Главные герои из мультсериала «Азбука со Смешариками» помогут найти ответы. «Аркадий Паровозов» и «Три котенка» расскажут в рубрике «Умывашки», почему так важно соблюдать гигиену. Также в игровой форме ребенок будет узнавать новые звуки, буквы, слова, цифры, цвета, петь песенки и веселиться! Все программы тематического блока специально разработаны и адаптированы для детей до 3 лет и помогут малышам в познании окружающего мира. Россия, для всей семьи, досуг, хобби</desc>
  </programme>
  <programme start="20260122050000 +0300" stop="20260122054000 +0300" channel="618">
    <title lang="ru">Живые истории</title>
    <desc lang="ru">Лучшие ролики о животных, кропотливо отобранные из мировой паутины, в том числе – из видео блога Ивана Затевахина, удивят даже самых продвинутых пользователей Интернета! Братья наши меньшие творят такое, чего вы точно еще не видели! Авторские комментарии, выполненные в стиле комиксов, еще больше оживят домашнее видео и уж наверняка заставят улыбнуться! Авторы самых интересных роликов будут приглашены в студию программы, где их талантливые питомцы попытаются повторить то, что они виртуозно делают дома: убирают мусор, складывают пирамидки, стирают, танцуют и даже разговаривают! Да, да, не удивляйтесь! Хотя, наоборот – удивляйтесь и улыбайтесь! Кто умнее: кошка или ворона? Кто смешнее: щенок или мини-пиг? Кому достанется хозяйский ужин, тапочки и мягкий диван? Все это – в самых топовых роликах о животных! Загонит ли собака машину в гараж? Сможет ли она сказать слово «мама»? Устоит ли перед соблазном съесть реквизит? Какую лапу предложит пожать ведущему? Все это – в нашей студии, с первого дубля, в режиме реального времени! Вед.: Иван Затевахин. Россия, 2017, досуг, хобби</desc>
  </programme>
  <programme start="20260122054000 +0300" stop="20260122060000 +0300" channel="618">
    <title lang="ru">Время малышей</title>
    <desc lang="ru">Какие бывают геометрические фигуры? Как расшифровывается аббревиатура ПДД, и почему необходимо им следовать? Главные герои из мультсериала «Азбука со Смешариками» помогут найти ответы. «Аркадий Паровозов» и «Три котенка» расскажут в рубрике «Умывашки», почему так важно соблюдать гигиену. Также в игровой форме ребенок будет узнавать новые звуки, буквы, слова, цифры, цвета, петь песенки и веселиться! Все программы тематического блока специально разработаны и адаптированы для детей до 3 лет и помогут малышам в познании окружающего мира. Россия, для всей семьи, досуг, хобби</desc>
  </programme>
  <programme start="20260122060000 +0300" stop="20260122070000 +0300" channel="618">
    <title lang="ru">Деревяшки</title>
    <desc lang="ru">В деревянной стране в деревянных домиках живут милые Деревяшки – деревянные игрушки на колесиках: поросенок Хрю, лошадка Иго-го, собачка Гав-гав, слоник Ду-ду и котенок Мяу. Друзьям нужно разгадать загадку, найти пропавший треугольник и достроить домик. Когда загадка разгадана, звучит песенка – описание того, что было загадано. Повествование ведется от лица автора. Реж.: Наталья Наумова, Ася Стрельбицкая, Вера Мякишева. Россия, 2017-2020, для всей семьи</desc>
  </programme>
  <programme start="20260122070000 +0300" stop="20260122080000 +0300" channel="618">
    <title lang="ru">Малышарики</title>
    <desc lang="ru">Малышарики – это ожившие игрушки, обаятельные и невероятно трогательные! Мир Малышариков – это мир детской фантазии и игры, которая проходит в обычной квартире. Сложенные в стопку книги кажутся им горами, цветы в горшках превращаются в густой лес, тарелка с манной крупой – в огромную песочницу, а поверхность самого обычного стола легко может стать морем! День Малышариков наступает одновременно с включением лампы. Вместе с персонажами «Малышариков» – неусидчивым Крошиком, невозмутимым Ежиком, стремительной Нюшенькой, застенчивым Барашиком, сообразительной Пандочкой, а также любящей «мамой» – малыши смогут узнавать окружающий мир, учиться дружить и общаться. Реж.: Марина Мошкова, Катерина Савчук, Татьяна Мошкова. В ролях: Анна Геллер, Светлана Кузнецова, Марианна Мокшина-Бычковская, Ксения Бржезовская. Россия, 2015-н.в. приключения, для всей семьи</desc>
  </programme>
 
  <programme start="20260203203000 +0300" stop="20260203212500 +0300" channel="1106">
    <title lang="ru">Моя свекровь - монстр</title>
    <desc lang="ru">Кулинария, Общество, Россия

В каждом выпуске одна из невесток под строгим контролем своей свекрови приготовит по три блюда, при этом уложится в пять тысяч рублей и три часа готовки. Кто победит - решит тайное голосование свекровей в конце недели</desc>
    <category lang="ru">Реалити-шоу</category>
    <rating system="RU">
      <value>16+</value>
    </rating>
  </programme>
</tv>
